返緊工嘅你 平時多唔多同同事嘈交？

兩日一小交
一個禮拜開拖一次
就黎一係佢死一係我亡

你地似情侶多D

似仇家多d
唉 唔想理佢